手足棄裝著住畢業袍光明正大行出去有冇得諗

非派膠
雖然聽落好撚on9
而家硬衝唔得,暗走唔work
如果全部手足著哂畢業袍比傳媒影住幾百人光明正大行出暢運道

好處
1.佢夠膽對畢業生射tg,會對成個理大戰輿論增加,狗輸返轉頭
2.要多人一齊場面先夠震撼
3.著住畢業袍比人告暴動？我入去影畢業相無啦啦比狗圍咋

難聽都要講:反正都係死,不如孤注一擲

此為下策,如有妙計請發表唔好一尾屌

自推1

自推2

tui

自推3

1,2,3 你估啲狗會care咩?

有袍先得架

入面有好多唔係大學生

佢見你係後生加係理大就拉架啦

陣膠味濃到吖

無

Push !

push

講個笑話
狗會理輿論

拉

講個笑話 你同你女朋友講
你落club係為咗與同學討論功課

你咪撚on9喇

都係個句，狗琴日已經叫人走，你仲可以成日係到影相？告你唔入48個鐘點打你都得，叫多d人出黎救人好過啦

On9

咪撚玩啦on9
醫生袍都照拉啦

尋日講咗喺poly嘅都拉，死心

以為 黃袍加身？

香港有你呢啲人 真係死得
唔撚用腦 理撚得你著唔著衫

我推你老母

由7月已經講輿論無用。

唔好咁天真啦